有冇巴絲打有高血壓

廿幾歲仔 已經食緊血壓丸
每日半粒betaloc 100mg
未開始食藥時平均都14x ~ 15x/90

依加每日跑半個鐘
聽聞食西芹有用 有冇巴絲打試過

我

發現減肥就得

本身bmi 係正常

我都keep住血壓13x

食少d咸味食物果排真係血壓會低返d

bmi 20

重點係我本身唔算重
bmi 20

咁好大獲 屌少啲女啦

冇野做都可以130-160/10X
同你一樣都係廿頭
主因 肥 同 家族通病遺傳

驗過晒血糖 腎功能 甲狀腺 心電圖
都搵唔到原因
總膽固醇超標 但超標原因係因為好膽固醇高出正常人一倍
真係唔知做乜撚

我都140 廿尾
有咩飲食運動幫到手呢？未打算食藥住

屋企高血壓
但係而家血壓正常偏低 好撚驚以後會有
Keep住做運動做左三年

減肥最直接
我本身唔肥冇得減太多
其次少鹽

家母都有家族遺傳高血壓，唔知有無咩supplements 幫到手，想知bee propolis/ fish oil嗰啲有無效？或者有無其他好介紹？

本身無 但有次無啦啦高左
之後每次量血壓之前個人就好緊張 搞到血壓突然之間高左
點算